其實有時係到諗

以前啲高登出名既人
係高登消失左之後
佢地會做緊乜野
出晒樣比人改圖啲人
潛水之後 仲會唔會上討論區
比人仲傳緊自己啲圖 有咩反應
定其實新開帳號 隱姓埋名繼續有上

你自貼上嚟咪知道囉